幅眼鏡花咗可以點補救

圖

比返人啦

無得救

換左佢

留住做運動個時用

我都想知囉，我個幅都係咁